沈旭輝麻煩開個online course教教班大學生外交基本原則

有部分手足真心失禮
可能太細個啦，講野之前記住諗清楚先

推

pishh

無得教架喎
過去個十幾廿年成堆外交政治精英
最後畀一個Donald trump咁嘅人上位話同你反面就反面，屌你就屌你，點知最有效嘅係佢，有邊個傳統精英係咁？

你唔記得咗Donald Trump本身睇住間MNC
美國內政有幾多角力唔係你睇侵侵表面做咁多eye catching嘅野咁簡單
佢係政治新手，但你覺得一個mnc ceo take up politics要得幾耐時間再者佢用緊管理公司嘅方法治國其實2件事觸類旁通
係啲conmentator講到佢乜叉都唔識，唔代表佢真係咩都唔識

美國世界最強先可以咁做姐
即係一個幾百億身家老闆番工可以亂發皮氣做番自己
但係fresh grad得唔得？